做gym玩機應唔應該細力放

係酒店gym room 有條女跑步玩我玩機太聲嘈到佢～
少去gym room,唔知係咪錯

放係一定要慢慢放架喎
快快鬆手放嘅柒頭請問係咪乜柒都唔識自己去鳩做